你打飛機都打咗咁多年啦，好意思講到拍拖唔扑嘢會死噉

為咗食人隻豬而媾人嘅人咪會講到拍拖唔扑嘢好撚大件事囉

成個戇㞗仔噉老竇老母唔買玩具畀你就喺度𦧲晒地又喊苦喊忽
連你老竇老母都唔係奉旨要滿足晒你生活必需以外嘅其他嘢啦
點解你會好意思覺得一個冇名冇份嘅外人必需要俾你扑？

唔好喺度講埋晒啲咩增進感情之類嘅廢話啦 最撚增進感情嘅行為就係求婚然後娶撚咗人呀，你做咗未呀？ 唔係一講負責任就龜縮下話？

有啲人重夠膽死話咩「早啲扑早啲知性生活夾唔夾嘛」噉唔夾你哋係咪分手呀？ 咁脆弱嘅感情基礎就算夾你未來都注定戴帽啦

好心唔好再有女仔上當啦
婚前性行為只係對啲player同鍾意攞貞節牌坊嘅雞嚟講係守舊㗎咋
Player係為咗扑妳先媾妳㗎嘛 要負責任嘅性行為從來唔係佢哋所追求嘅
而啲雞為咗唔好令自己對比起處女嚟講係一個貶值負資產嘅存在，所以咪會係噉推廣婚前性行為囉
唔係到最後邊氹到人放底佢嘅過去同佢埋單？

有啲人重話「結婚咪又有機會離婚」
但個問題係，你有料嘅咪為咗食人個處而同人求婚搞婚禮簽紙娶人之後搞離婚囉。你係可以為個處去到咁盡嘅話我相信冇人會屌你喎

同埋離過婚嘅至少佢下一任一定知佢扑過嘢，有晒心理準備先去馬
That's why 離婚嘅女人比未結過婚但已經被抽插過無數次嘅女人更有市場

題外話
有啲人係好好笑嘅，「經驗豐富嘅女人正過處女呀」
𠵱啲人唔係player就雞蟲啦屌
你會唔會搵隻雞做你老婆呀？
就算要配合要技巧要經驗
都只有由自己一手一腳親自去調教先可以攞到最大滿足感啦

況且經驗豐富又點會畀你馴服到呀？照下鏡啦仆街，你係咪30cm每次屌3個鐘兼每次屌到人高潮連連嘅扑嘢神手呀？
唔係？噉知唔知點解一個經驗豐富嘅女人會同你一齊呀？
因為你同佢埋緊單呀！柒頭

做乜今日咁多post講扑嘢

大家都想做幸福賓周

拍拖一定要扑嘢嫁咩

扑野一定要拍拖嫁咩

你啱

完全同意

你又啱喎

要幾嬲先會特登開個post黎發泄

lm

你自己都單身咁多年，仲乜要拍拖

天氣回暖

又幾好笑

性生活唔協調真係會引致離婚喎